大鑊啦！國師facebook畀人hack！

電單車手足俾人告分裂國家罪後, 陳雲呢兩個post突然唔見咗, 可能國安做緊嘢

冇人想留意白卡佬

我出完個post, 陳雲facebook又有返喎, 真係好神奇呀

Hi, 陳雲